呢段掟氣油彈，有冇前因後果

差啲中的士喎，做緊咩？

有冇人知咩事

？？

我估佢純粹想封路

掟完就走喎，究竟係咩人

唔通唔走？ 企喺度等拉？

要掟就直接掟防暴條防線

因為林鄭同軍警政府

咁無差別掟嘢同黑社會有咩分別？？

琴晚已經咁多風向post
又想抹黑前線

點撚樣無差別，好明顯係想掟狗屋但唔夠力啦

好多前線失控
唔係割蓆 但真係失控

差十幾廿米喎，同6.9個次個位一樣

所以HKG報專登揀條睇唔到犬舍嘅片。
我本身都睇唔到，你講完就留意到畫面右下有水碼。 應該係有犬舍角度影出嚟。

咁你依家開個POST係咩居心
想帶D咩風向
前線失控亂掟市民??

衣條片另一個角度viu新聞都有播，水馬入面舉晒槍

呢條友會睇HKG報
居心已經好明顯

控制唔住，就畀對手反咬一啖喇
之前仲可以講人地出手先，呢段駁唔到

大家負皮，不回覆，上一頁

On9，點都有藍屍fd，平時佢分享都輕鬆駁到
唔通做得差都唔可以話下

戇鳩，唔係要割，不過錯就要認，好撚彩唔中的士，的士之後果部係電單車，掉中左燒死市民呀
掉之前搵個哨兵阻一阻路先啦

死唔認錯，同777有咩分別

尋日又係幾個人share藍絲po

On9, 要唔要舉旗警告啊

前線留意唔到有的士開出

PS. 樓主有乜居心